Huntet Biden郵件收信人出來證實郵件真實性了！驗證了喬·拜登和中共能源公司的勾兌關係

Hunter Biden郵件收信人出來證實郵件真實性了！驗證了喬·拜登和中共能源公司（葉簡明？）的勾兌關係！

咪同何志平有關

佢係sales agent角色